美國大選第二場辯論取消！！！

美國大選第二場辯論取消 特朗普將向二千支持者演說

【Now新聞台】美國總統辯論委員會宣布，取消原定下星期四舉行的第二場辯論，但競選連任的總統特朗普和民主黨對手拜登，當日會分別出席不同的答問大會。民意持續落後的特朗普，無視多位幕僚感染新冠病毒，即將在白宮向多達二千名支持者演說。

特朗普不肯參與視像辯論，民主黨候選人拜登又不肯延期，美國總統辯論委員會最終決定周四不會有辯論，集中精力籌備本月22日的最後一場辯論。

基於衞生安全考慮，田納西州貝爾蒙特大學的辯論場地會執行一系列防疫措施，包括兩名候選人要接受新冠病毒檢測、辯論期間戴口罩和保持社交距離等。

今次決定不但令兩名候選人少了一個交鋒機會，亦錯失了跟選民互動、表現自己的良機，因為第二場辯論是唯一以答問大會形式舉行，即是有觀眾提問的環節，加上又在搖擺州份佛羅里達州邁阿密舉行，更容易影響選民的取向。

全文：

唔去仲好啦
反正成個美國都係針對Trump
成個論壇都係偏幫China Joe

拜登必勝

拜登腦殘+口窒，取消辯論對佢有利

。。。Biden has a stutter, which was more prominent in his childhood and his early twenties. He says he has helped to reduce it by spending many hours reciting poetry in front of a mirror, but it sometimes resurfaces "on occasions such as when he is very tired". It has been suggested that this has affected his performance in Democratic debates during his 2020 campaign for the presidency.

In 1988, Biden suffered two brain aneurysms, one on the right side and one on the left. Each required surgery with high risk of long-term impact on brain functionality. In February 1988, after suffering from several episodes of increasingly severe neck pain, Biden was taken by long-distance ambulance to Walter Reed Army Medical Center and given lifesaving surgery to correct an intracranial berry aneurysm that had begun leaking. While recuperating, he suffered a pulmonary embolism, a major complication。。。。

辯唔辯 民調都係拜燈贏六成

拜登食少粒藥

燒山

70歲算啦

第三場再砌過